美國黑警同我聽住

美國黑警你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

中國快d制裁美國黑警
唔好俾佢地用tik tok!!!!!!

yes sir

抄我post不如出半份五毛比我

樓主今次真係好波 推

你出左啦

我美國華僑

條撚樣成日愉人idea

呢個idea愉cc 台

中共揸住美國個春袋

係呢段野好勁